
                      Al estar ya acostumbrados a películas en las cuales todos los personajes ya son conocidos e interactuan unos con otros con toda naturalidad, una película de origen. llega a ser un tanto extraña pero la adaptación al universo cinematográfico lo hacen demasiado pertinente. teniendo una trama fluida poca coco complicada y con certeza puedo decir que los de efectos cgi son los mejores que ha tenido Marvel. aunque no destacable hace su cometido al introducir este tema astral y cósmico a los siguientes filmes. Recomendada para palomear.
        
            